［屯門色魔］一個俾人咸豬手既真實經歷

［朋友遇到但佢無account]
27/5/2018
00:30
@置樂恒順園樓下個條路

佢應該唔知係邊度開始跟住我朋友
然後有一下佢hi左佢個屎忽一下就即刻轉入個路口 佢意識到既時候我已經行前緊 另轉頭見色魔係個路口等緊過馬路 佢以為色魔唔小心hi到

然後原來色魔一路跟住佢
佢行到去閘口正打算拍卡開度閘門
色魔就係佢身後摸佢屎忽
一另轉頭 色魔已經跑走左幾米

色魔著白色衫，黑色褲，後生嘅男仔，大大隻隻
事發嘅時候附近無人，好靜

有無人有相似經歷？

冇報警？

無

如果色魔有上連登見到呢個post，唔好再傷害其他女仔，無論你跑幾快，你終有一日會俾人捉到

閘門會唔會有cctv?

開去創意台

我都係住恆順 大概兩三年前試過
我唔知你朋友係咪係巴士站對出個閘啦
我係嗰日夜晚12點由安定行返屋企 經街市過馬路
行到差唔多到就係手袋拎緊鎖匙
突然之間有人係後面 一隻手掩住我個口 一隻手摷我下面（咁岩嗰日著裙）
之後我一路尖叫一路扭低條仆街冚家鏟
一另轉頭佢就跑走 見唔到樣

條撚屌170左右 著彩藍色背心 深色短褲 黑色斜咩袋
又係事發既時候沿途都冇人
後尾去左保安室睇cctv 但係咁岩比門口裸垃圾花遮住左

比我再見到條撚屌我實打撚到佢絕子絕孫

下次夜返我送你

男人老狗學人著裙

支持報警
利申：鄰居

條友係咁玩佢條x周